天盛法團1票7百幾戶未完，封票竟被宣報投票已有結果

又話封票待查，而家又無法無天咁自己宣布有結果了，你話咁嘅先河一開，其他法團照跟香港年會點？

黑箱作業，年中袋唔少

真係最佳代表作，黑到唔反光